今日武漢肺炎報導好恐怖

1. 鑽石公主號上面273個同80歲確診者有過接觸, 其中102個已接受測試, 20個確診

2. 寧波有個男人同個確診無罩接觸15秒就中招

3. 嚮北京有人搭過一架2小時前載過武漢人嘅電梯而中招

各位真係要小心

傳染性極高係真
但嗰兩個case未必係由confirmed case感染，可能有潛在case未搵到出嚟

咁撚毒

最恐怖係高傳染度
好難追源頭 都唔知有幾多隱性帶菌者

咁既話全世界既旅遊區都一定gg

顯示病毒應該進化左...如果係噉，過幾日先係真正嘅開始...

黃埔嗰個上咗去兩日就釘咗，就知唔講得笑
仲要先39歲，老實講唔算老

痴線，直頭後生啦，4張都無

佢本身有糖尿病，係長期病患

1月31日確診新型冠狀病毒肺炎的39歲男子離世，成為本港首宗死亡個案。醫管局發言人表示，該病人因病情惡化，今早（4日）在瑪嘉烈醫院逝世，詳情會於今午4時半舉行的衛生署及醫管局新聞發布會公布。據了解，該男子生前患有糖尿病。

都幾痴線
個播毒友狂打乞痴？有咩理由周圍咁多口水感染人

好撚痴線

眼神傳染咁

病毒會keep住變種
會變得愈低毒或高毒性
通常變低毒性多因為病毒唔可以下下殺死宿主減低傳染性

懷疑隻野根本唔係飛沬傳播 有乜理由咁易感染

唔通真係空氣傳染